幫港出聲表示擁有V小隊被打片段，而且將於明天1月22日公佈。

邊個v小隊？
喺唔喺渣高達個一隊

肯定係電影cut出嚟

藍絲冇仇冇怨亂打人

tag定求驗

藍絲狗真係無血性。
呢班𡃁仔到底犯咩罪要比人血腥對待？仲要有人覺得抵死

我有中西區指揮官被打片段

自己 post 警暴片
on9

wfc

用皮鞭打到fuck fuck聲 好暴力呀

無論點, 都會報仇架啦

直接放link去Twitter tag Chris Smith

劉公子

如果有示威者真係被打
我真心希望可以post出黎
起碼又多啲證據

應該係鄉黑打人片 cut埋一堆當v小隊

好啊，放馬過嚟，即管放出嚟
入面有幾多手足受傷
我地出面再獅返你地幾多藍屍廢老，再乘個Double

求炒車

有閪咩

打人犯法片唔攞畀警察

你錯LA
幫港出聲係中共資助,班人聲稱親共人士打示威者就係親共人士打示威者,不排除香港警魔參與

點會幫對家脫身

Wfc pull

似係近日拎刀打劫單野，俾人屈做V小隊。

樓上好多蠢老鼠

平時啲藍絲南亞人收錢打人咪拎住個手機影
咪幫港出聲班人比錢囉

以為自己好撚搞笑？

有v小隊俾人打嘅片?唔幫手報警?
有犯罪證據但隱瞞及知情不報
而且冇人報過
點知個page其實係咪第一身犯罪者?
我有合理懷疑該page有危害他人人身安全嘅嫌疑
唔該報警 成個page嘅admin都拉得

咩嚟

想對沖中環狗被毆單野 ?

聽講單野因為社會各界事後都唔幫狗 , 攪到狗隊士氣好低

係咪之前預告斬狗嗰個

諗緊係咪呢排大埔 黄埔 紅磡無啦啦有黑衫被斬嘅片

唔明點解要改名，on99

會唔會係自導自演片藍page喎

有冇08小隊被打片段

你點攞到頭號粉絲的

或者搵藍幕拍
連 cut 聲都聽到嗰啲

真係有都唔會對沖到

佢哋個page仲未改返做noisy minorities

仲未改名minority 咩

岩岩Facebook睇到有段片打劫之後比人打返轉頭 應該係用果段

哇乜啲藍絲咁暴力，唔支持政府了

Post出黎一齊聲討警暴啦

估計係。

小江V狗官

點證明??個頭寫住V小隊三個字呀?

V小隊會唔蒙面? 唔好玩啦

可能game呢！唔知今次有冇李小龍

今次連名都唔諗，是但一個v就算?

求其拍條片就係？！

action

Come on baby!!!

咩黎？

乜春野Ｖ小隊？

唔知點解會諗起幾個月前連登有post話有共狗攝影隊伍街拍做假
班垃圾可以做到呢步
唔排除做假呢個可能性
出咗再睇睇

肯定係今日流出大埔果條片

我有晒08小隊啲背景人物添喎

其中有個人既衛衣件衫係廣州好常賣既支那衫

我都覺得係呢條

曲線助攻警暴

唔放出黎正契弟

睇死唔放，死仆街

點睇都係牛屎黑社會糾紛就睇下聽日佢哋會post 乜撚

我有柒婆含撚片

聽到咩叫melody 出黎

叫Melody出黎

寧願佢炒車

好明顯私怨啦呢單 叫melody出黎

大家冷靜啲
等佢地放完片先拆穿佢

助攻？

肯定又係笑黑衣人啦

留名等睇段片假到飛起

係就放出黎啦
電視節目賣關子咩

連登都大把示威者被打既片啦
駛q 你公開咩
警暴片隨手搵都一大堆

佢點有的？

連登仔表示擁有大量示威者被打片段

應該係黑警放藍絲入去打

唔明
想助攻？

自己拍既姐

記得前排有拍自導自演既片

V乜野 Nu小隊

講得出呢句野都覺得你弱智

打示威者嘅片多的是啦
班社會地底泥唔係真係覺得打擊到我地士氣下話
你post條片出嚟
下一隻狗只會更加傷

信佢一成 鳩到變形
又係到剪前剪後整段片出嚟

自己播自己打人既片

仲等佢出？即刻report佢violence/ terrorist啦

melody同我出黎!!

手足俾人虐打虐殺就一撚定係真
但如果佢有片，點會拎出黎
老閪都話係暴徒打黑警，開槍有理啦

大家係咪唔理佢哋啦？

又搵啲戇鳩導演嚟拍？
係咪屈穎妍寫劇本啊

一播完之後d藍絲出來實比人打死

自我炒作，準備為即將藍色暴力行動舖路？

叫melody出黎

V老篤我就識

唔係離開左香港咩

樓主仲睇呢啲垃圾page
有冇搞撚錯
仲要耐唔耐有fake news

我記得之前有人話拍嘢
啲演員着晒黑衫黑背囊？！

知己知彼百戰不殆
同埋突破同溫層先可以起到文宣嘅效果
我偶然上去屌下啲藍絲

自己拍都可以啦
臨記片場CCTVB都有資源

Post仲好，警暴

右下角寫住廣告圖片

佢一 post
各位直接 report 暴力同仇恨言論
一舉令個 page 收皮
ok?

黑社會狗咬狗

咪即係幫勇武打同情牌

咩係v小隊
第二就係被打片姐係證據，證明藍屍同黑警暴力
班傻閪藍屍真係真心on9

再嘈信唔信我用光之翼片鳩你

假都當佢係真
屌你老母

你算撚數啦 你自降同舊屎鬥咋 你做屎好喇 支那狗

你老母……班藍屍肺炎上腦做豬隊友 條片假嘅一定俾人屌假片 真係有嘅……負責打個嗰多得你唔少…………仲要俾人做證據……

都係嗰句「 人一藍……

紅蓮小隊呢

劉公子上連燈

( Show Blocked User - 好難玩喎 )

黑衣演員幾錢個鐘呀?

如果係真
和理非肯進化未

可能係藍絲求其捉d中學生黎打

點都好，見到就直接report 暴力等FB直接ban成個page

同我叫Melody出嚟呀

你咁既智商
建議你過去做對家算

推

佢出得的話個fb page即滅

覺得佢地會拍懶好笑既膠片

呢段呀?

報警先, 暫時有兩樣野:

1. 有人拎住條片發現有犯罪情況, 但知情不報, 姐係出片個個PAGE主, 幫港出聲啦
2. 有哂打人個班人嘅樣, 證據就齊哂啦, 拉哂呢班人先講啦

最後, 有另一樣野
打人嘅個班人, 你見到係邊一個人出賣你啦
將你地打人嘅片放上網, 再叫人傳開去
就係幫港出聲個個PAGE嘅負責人

俾狗拉, 你知道要搵邊個啦

樓豬幫手PIN啦

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案
通知手足注意人物地點，即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得自保， 今次是一個重大機遇！

呢個group唔係藍㗎咩

最近錶鋪打劫又係用呢一款刀
d賊真係鍾愛呢一種
應該真相大白了

咪就係 行私刑 又打到啲後生仔頭破血流 藍絲先係暴徒 藍絲先最暴力 與藍絲割席！

有都唔會流出啦 唔通差佬放出黎咩
我信有警暴
但呢條片分分鐘黑太陽731呢d cut既

幫港出聲個ON9 ADMIN
推哂班黑社會個樣上網, 俾哂料黑警拉人
俾人拉咗你知點解啦, 要搵邊個人啦?

小江

係咪有刑事成份？

黑警當日都即拉劉穎匡洩忿啦 , 點知劉穎匡有舊保都保釋得到 , 激撚死啲黑警

咪長江打到爆晒肛個幾隻狗囉

應該都係啲普通黑衫手足比人打個啲片啫 佢地撚知咩abcde小隊咩 比啲藍絲自high啫

又拍假片呃藍屍

你是旦開幾個遊行片睇大把警暴啦

無論點 等睇先

講到咁揚做晒預告
可信度睇嚟低到爆炸

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

連杯曱甴都做唔到 唔好同人講你要光復香港
呢埋喺屋企訓教吧啦

經常上去屌藍絲

On9 藍絲 出段片就以為全世界會覺得無希望？
狗夠話拉左好多核心勇武啦
屌你老味 呃下無腦藍絲就得

真係無天理

劉公子幾時些牙下啲珍藏

啲出名藍屍其實無乜點受保護

帶多幾個鍵盤去驚你粒掣甩咗

V小隊？講嘢呀？

假片打擊我地士氣

原來係狗屋cctv

黑警幾時拉？如果唔拉係咪證明俾人打嘅係黑衣勇武份子就冇事
聽講好多狗都係著黑衣同埋好勇敢

之前話藍屍搵人扮黑衫拍戲
睇黎終於拍完

點解你講嘢可以咁無血性

是撚但啦
報仇咪得
真又好假又好，有藍屎咪做低佢

周街都係小江

有拿牌黑社會照住做咩都得

22號啦

係咪拎大埔黑社會單野當係

Show blocked user

Bookmarked

CIA is watching

唔好比我睇死放叫Melody出黎啊！果段片出黎

識分係同喺未

你打得勁
可以保證獅會再升級

睇死佢放d岸鳩野出黎

對家想令勇武驚，覺得成本高所以唔做勇武，or 想令勇武嬲，下次打藍屍更重手，打民意戰。 但係佢地唔知其實民意係支持勇武用任何手段打鳩班仆街，所以最終輸既都係傻閪藍屍

曱甴狗

搵自己人拍嘅啫

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

未撚聽過

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

廢得過 keyboard fighter？

我有大量08小隊片段

721之後私了咁多藍屍嘅片你見唔到？廢老個頭識自己爆㗎？
你帶副眼鏡出去就真

有片未?

高達駕駛員都畀你捉到

我Z小隊呀廢柴藍絲

有咩用意? 唔係想嚇鳩我地呀? 假設條片係真有其事, 個後果只會導致日後既藍屍同警甴離死亡更進一步

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警

冇錯
所謂正義執法人員根本爛到透，香港人永遠唔會忘記

個post

我係@隊呀，你老母

美國時間？

又話反對暴力

條片出咗未？

有未

係咪上次用斧頭斬人片

流浮山刀手做？

仲有10個鐘

今日已經係 22 號

22號仲有10個鐘...

元朗鄉黑??

留名跟進

又要等39分鐘

Melody Marks?

屌
見到個名都想打飛機

有未呀 屌

我有777愛片添

我不嬲都好支持腦神經再教育期待見到你嘅作品

片？

出左未

依家全民口罩係時候反攻藍屍廢老

？

梁游私竇朴野佢有片？

梁振英同游乃強?